有無巴絲宜家係柏林可以幫個忙

早幾日係柏林機場個hand carry上唔到機，地勤叫我比住柏林識既人先，跟住臨急臨忙打左比個host，叫佢幫我地收住再寄返黎。

個host收到個袋仲影埋相叫我放心，返到去通知佢，點知一返到香港開始應得極慢，話打過黎又無左回事

有無巴絲係附近可以幫我寄返返黎

點解hand carry唔到

咁天真嘅你 ?

你個host食埋你袋野啦

點會handcarry唔倒

琴日岩岩係柏林走

我而家係科隆喎

Hand carry 唔到咪寄倉囉

入面咩黎？

木雕 ？

傻仔

上唔到機咪寄倉囉
幫佢寄個個都on9

真傻定扮懵你自己知

係萊比錫 三日後先去柏林

去FB搵香港人在柏林既page啦
果度夠多人，希望幫到你

三九唔識七幫你拎行李返香港你真係high撚大左

聽日柏林飛
不過飛歐洲未必幫到你

一箱煙彈

一箱白粉

一陣暗格入面有袋粉就

搞掂左了各位 多謝各位既關心。個host 好好，已經寄左出去。

另外，我係因為上次坐同一間公司，用同一個袋加背囊上到機，但今次唔得，而寄倉個weight又full左，所以得返呢個方法可以做。

係既，所以我都係問下，同埋唔係拎，係想幫手寄deutsche post返黎

小弟窮，比唔起5000蚊寄兩個人既hand carry

唔該曬

窮唔係籍口囉
仲有，明知自己爆既可以提早買行李位
根本就係一心諗住搏拎到上機

有分別咩？
咪當人on9啦